點解要用IG同FB?

其實咩心態...
自己從來都唔用IG同FB
私隱問題 唔想用
逢紅必死..

D人係咪都POST上去呃LIKE
到底係咪無自信...
用IG同FB黎做咩?

乜撚野逢紅必死？
你估阿豬阿狗都咁易紅呀？

正常人咪同朋友分享下生活

毒撚就賣埋廣告都無撚人想知呀

逢紅必死都唔識?

分享下生活 同人WTSAPP下咪得囉..

毒撚冇人同你一齊用咪冇用囉

無咩必要用WO